楊潤雄稱學生可在家中觀看國家憲法日座談會

教育局局長楊潤雄表示，本星期五「國家憲法日」是學校在教學中推動國民身份認同、法治教育等的好機會，特區政府將以網上直播方式舉辦座談會，當局已向學校發放相關資訊，讓學校在疫情下暫停面授課堂期間，也可安排學生在家學習，觀看直播或稍後重溫內容。

楊潤雄在網上撰文表示，《憲法》是《基本法》的立法依據和效力來源，共同構成特區憲制秩序，學校要教導學生認識這個「根」和「源」的關係，全社會也要尊重《憲法》和《基本法》，才能確保「一國兩制」行穩致遠。

楊潤雄表示，希望學生認識國家的《憲法》，了解維護國家安全和穩定的重要性，日後積極參與及推動各方面的發展，為國家和香港作出貢獻。

G持

想知邊位學生會咁得閒睇

啲學生平時上online都開zoom掛機…

終於都輪到香港

你個國家真係有憲法?

可以掛機

楊狗打開份支那人民共和國憲法睇吓有邊條支那自己未違反先啦屌你老母

真. 藍絲都唔會睇

邊個唔睇就要罰抄同罰留堂，仲要扣操行分5分

悶到大人都訓著覺

睇完係咪要寫報告證明有睇

佢個仔睇咗未？

睇緊澳洲憲法

睇三上仲好啦on9

英文中學要用英文

屌你啦 人地揸緊法拉利撐祖國 不過近排應該唔夠膽會比人打死

邊個唔睇就將成套憲法連新約加舊約罰抄一次

支那又贏全世界都要睇啦

第三十四條
中華人民共和國年滿十八周歲的公民，不分民族、種族、性別、職業、家庭出身、宗教信仰、教育程度、財產狀況、居住期限，都有選舉權和被選舉權；但是依照法律被剝奪政治權利的人除外。

第三十五條
中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

好啊 睇你老母啊

將心比己啦
俾你會唔會自發性開套步兵中出80路100人斬黎睇呀楊局長

奶到short撚左